# rimworld-mods

## Emplacement des dossiers de mod rimworld sur linux



### Steam + Flatpak


```bash
# ~ equivault a /home/TONUSER/
# Sur Steam avec flatpak
~/.var/app/com.valvesoftware.Steam/.local/share/Steam/steamapps/common/RimWorld/Mods/
# Mods du workshop sur flatpak
~/.var/app/com.valvesoftware.Steam/.local/share/Steam/steamapps/workshop/content/294100/
# Dossier de config 
~/.var/app/com.valvesoftware.Steam/.config/unity3d/Ludeon Studios/RimWorld by Ludeon Studios/
```

### Steam sans flatpak

```bash
# Sur Steam avec flatpak
~/.local/share/Steam/steamapps/common/RimWorld/Mods/
# Mods du workshop sur flatpak
~/.local/share/Steam/steamapps/workshop/content/294100/
# Dossier de config 
~/.config/unity3d/Ludeon Studios/RimWorld by Ludeon Studios/
```

Icones 128x128
`inkscape --actions="export-width:128px;export-type:png;export-do;" *.svg`

# Dans le mod il y a :
## Des icones d'ideologies
- Antifa
- communiste
- makhno
- UCL
## Des Sons
- Marche URSS
## Un style de batiment
- Communiste
## Un meme def
- Communiste

TODEBUG:
Sounds

TODO:
Logo d'organisations de gauches
Nom de roles ( leader premier secretaire)
Ideologies:
    Communisme
        Trosky
        ML
        Mao
        Stal
    Socialisme
    Syndicalisme
    Anarchisme
Sons de rituels
    L'internationale
    triomphe anarchie ect ..
Factions ?
Rajouter drapeaux ?
Structures Communisme ?


Inspiration 

Anarchist
https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2602467564

Flags
https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2578022517



# fait
https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2561610570
https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2560420755


https://github.com/AndroidQuazar/VanillaExpandedFramework
https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2023507013